女朋友同男上司上酒店房傾公事，可信嗎？

感建分

帽事

幫我reply thx

去得酒店梗係扑嘢啦唔通瞓覺咩

感問一建分

無過夜又點
扑野一定要夜晚覺覺豬嗰時做?

帽事既

痴線

無啦條女俾人食咗啦

香港既職場係好公私分明既
既然坦白講係傾公事
咁就肯定係只同工作有關

所以呢單野只係一場交易一份工作
同感情呀出軌呀一d關係都無

仲cheap過過埋夜，做完肉便器就要自己走

如其信女朋友去上酒店房傾公事 不如信林鄭幫香港人啦

IPX-358

話明接佢走，十點樓下等佢，跟住去扑野
睇下有無闊左
有=你都係自己收皮啦
無=應該只係公事公辦，無發展空間

帽事嘅

好事，女朋友有得加人工，自己食拖鞋飯

相部屋NTR 大嫌いな中年セクハラ上司に巨乳部下が一晩中イカされまくった出張先の夜 鷲尾めい

SSNI-832

西營盤中年漢與女下屬傾公事 突然暈倒送院不治

凌晨零時許，西營盤皇后大道西383號1幢唐樓發生有人猝死事故。據了解，1名年約40歲男子，被女同事發現在單位內昏迷不醒，救護員接報到場，立即將他送院搶救，惟終證不治。警員到場了解情況，檢走一袋證物，正調查事件。

男死者姓李，46歲；報案人為姓邱女子，同為46歲。據了解，兩人為同事關係，男死者為上司、女報案人為下屬。事發時，兩人正在單位內傾公事，期間男事主突然暈倒，女同事大驚，立即報案求助。惟救護員將男事主送往瑪麗醫院救治後，證實死亡。據悉，男事主本身患有心血管疾病。

警方表示，初步調查後相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定，案件列作「送院時死亡」跟進。

SSNI-738C 拼房NTR 男上司精力旺盛和應届OL女員工從早到晚出軌性交

乖啦ching

你係個男上司都唔會淨係傾公事啦

夜晚仲傾公事 傻撚左呀

女朋友升職你都有著數啦，咁多爹